頭先睇左個on9廣告

頭先睇到個廣告，想推銷自己有24小時熱線

然後分享左個case,話有個肥婆（好似係）半夜肚痛想入廠，但搵個保險經紀搵左8次先搵到

半夜三更頂唔順你咪call白車囉
打比個經紀做乜鳩

仲講到係個經紀問題咁

雖然保險狗唔值得幫，但半夜人地比你嘈醒仲要比人屌

On9客on9公司

放係上班台無人睇，再post

又開錯台